對唔住 俾人打果位義士咁做只會令我灰心

我欣賞果位義士咁落力維護大家隊友既形象
我更欣賞佢超越常人既容忍量...

但你企定定俾人打到暈 起身 再俾人打
仲有成班人圍住佢一個都只可以眼白白睇住佢咁串
驚都未驚過你地

咁做只會令我覺得香港e加就係咁黑暗
對面陣營一個咁小既人物都可以係你地一大班人面前為所欲為 中意打邊個就打邊個
當連卒仔都屌打你地 大人物更加唔洗講
咁樣跟本冇得打

你只會增加大家既無力感！
令大家憤怒同灰心

利申 我講咁多唔係想責怪果位義士同在場人士
只係想大家反思兩個問題

各位，係咪要繼續忍落去？和理非仲有冇用？

肯定有一班勇武同一班和理合作先得啦，和理就告佢謀殺，勇武就打到佢見上帝

巴打咁俾人打法成班人都異常地冷靜
但真係好難怪佢地
我諗極大部分人
由細到大俾人教都係唔好郁手
俾人打都唔好郁手
一郁手就兩個一齊有事
乜都要忍
話唔定班狗黎到見係班後生仔俾人打
心入面笑緊
所以放生果條仆街
如果巴打們都有還手
我諗班狗黎到第一時間就拉左先